提提大家,聽日(8月16)同星期日(8月18)係罷買日

希望大家多多支持
記得今日買定要用既野啦

只買日用品儲錢換美金

推呀推
逢星期五 星期日要做咩呀
同埋順便唱美金提款

推推推